黑色衣裝給他的意義 是一生奉獻 光輝鬥爭中

沉默把擁有變做失去

不如試下唔好用「鬥爭」黎個字？
一黎我諗起習豬頭，二黎我想用D正面少少嘅字眼